win to win 3.0 數據線邊度有得賣？仲有咩方法2部pc 傳送資料比較快？

有無巴絲知道win to win 3.0 數據線邊度有得賣？
同埋仲有咩方法2部pc 傳送資料比較快？
thanks 咁多位解答

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

直接經network

comdex

兩部PC WIFI / LAN 連接router

windows 3.0？

你指 null modem/cable

usb 3.0
無嘅話2.0都ok

係唔係一要用lan線，你可以用，crossover lan 線。568a + 568ba

係唔係一定要用USB

如果要找USB transfer cable, 黃金星展都可能有

最後買咗lan線
thanks 咁多位